個d體育總會咁多比賽相， 其實外判比人影定有請攝影師？

幾高質下

Why not Both

邊到會見到佢地請人 認真問

你唔會見到佢地請人

Disgner
Project Officer
之類既post兼任

或公開招騁自己人
（例如啲ad只有機構內見到）

oh, 原來係咁。我見過有間叫starleague既專搞地區籃球賽既有攝影師等職位。 我好想向運動攝影呢方面發展， 上面兩位巴打有冇咩高見

咪apply下，呢啲新聯賽應該幾等人用

揾揾下都揾到幾個呢d聯賽， 不過有樣野唔係幾明， 即係呢d人係收參賽者既錢， 跟住就安排哂所以野？ book場等等既野？

我見幾個既聯絡方式都係就咁得個手提電話 好似好唔offical咁

你當pt咁返會舒服啲
呢類聯賽因為規模唔大
好難話可以afford到租大型辦公室
又有可能老細外國人中意home office自由自在
又可能用Co working space
所以，好睇你想要既係咩啦
同埋未傾過又點知咩環境

多謝你既資訊巴打 巴打做呢行？

唔係，但接觸開
重有啲搞大型跑步比賽既公司
可能都無Office或者老細屋企做Office架

其實除左籃球， 其他運動會唔會都有呢類型既業餘聯賽？

Ching, 如果你想影，可能幫到你，但可否留portfo?

巴打 我朋友有興趣 可以add tg傾下嗎？

Ching，我有興趣影喎

我影過既運動賽事：
UCI Track Cycling World Cup - Hong Kong 2016
Hong Kong Master Snooker 2017
63th + 64th Macau Grand Prix
Formula E Season 3 & 4 Hong Kong ePrix
Hong Kong Track Cycling National Championship
HKSSF & HKUSF Football Tournament
Cathay Pacific / HSBC Hong Kong Sevens 2018
FIVB Volleyball Nation League 2018
Hammer Series - Hong Kong 2018

多謝你先巴打。 呢到係咪可以留telegram 唔係幾熟規矩

留tg先

睇下加唔加到

收到

無乜機會影，但有架生，可提供機會試影？

有興趣